淨係講歌藝，容祖兒 定 糖妹？

同一首歌

大致聽去其實差唔多
但係仔細啲聽嘅話其實雞容唱得有細節啲
同本身聲底都贏
糖妹係唱到 但唔算唱得好好咁

感覺把聲就糖妹靚啲
話哂容e大成十年

但技巧又好似容e好啲

cover同原唱比
咁多數原唱贏嘅
但糖妹真係值得紅
唱功贏好多女歌手

糖妹唱口水歌(即所講cover)
好過唱自己歌

不過我想講佢兩個live啲唞氣聲都好大

唔明cctvb點解唔肯捧佢
寧願捧堆星夢堆廢物

近年好左
睇佢pretty crazy 個演唱會好左好多

因為星夢有個陣糖妹都已經出道好耐？
通常都會覺得捧黎無謂

好撚慘得500幾 like
一路覺得佢唱歌唔差

容祖兒啦 始終佢一上台 快歌慢歌都好想望住佢

好奇怪
容祖兒真係唔係靚
但係有種吸引力

靚聲麻 又有台風